入嚟放低你哋想同教畜講嘅說話

我屌你老母啊 點撚解咁多project咁多assignment